唔知係咪有木/床蚤 點令佢地三萬死全家

最近隻手同大脾好痕 越r越痕 表皮有啲類似起雞皮既外型，一粒粒 用水洗一洗過兩三個鍾又差唔多消失晒不過就一撻撻紅左 我懷疑係有蚤 。上網睇話DE粉 ，我search過有間公司就賣de粉加天鹽清，其實最有效係咪買呢兩隻？同埋邊度買抵同正貨

用開無敵士

兩一三年前屋企有過， 好彩係得廳同一間房有，其餘房同廚廁都無

當時用咗大量de粉灑地(屋企用木地板)，另外再溝水噴全屋(每兩星期噴)，掉咗幾件揾到有痕跡嘅木/藤家俬，換咗梳化同一張床，亦丟咗好多雜物

個零月後無晒，呢幾年來亦無復活，我覺得算好彩

開水噴應該係無敵士，我打漏咗

總之千祈唔好用煙霧彈

Thx 樓上幾位巴打 我買黎試試先

如果雞皮咁嘅粒粒應該唔係，床蚤咬完好大似蚊咬，同埋唔會咁快消腫

但敏感又唔似 因為水洗完好快唔痕 痕起上黎就唔r頂唔順 同埋係訓落床先會好撚痕 平時出街都無事

可唔可以講下點解

驅散有咩用 會返來

燒左間屋

散到全屋都係

哇你好幽默

De 粉有用 可以買來試下先 我之前有木蚤都係用DE粉 係床的每一角落（木架床）， 之後好咗好多 見到好多蚤死屍